I am messi , you ask I answer

why are you short？

Fuck you

美斯原來識英文？

You up mud 7?

地球一圈有幾公里

美斯識春英文咩

messi know English ga mei?

why are you so on9?

Join Arsenal Please

美斯撚識英文 0分重作

You gooder or clong gooder?

Diu nei lo mo

No

屌你呀

發覺連登唔可以淨係回覆個0字

屌你老母閪吖

佢撚識英文零分重作

DLLM! FK U!

Go england proof yourself

¿Cuándo es la subasta? ¿Cuánto cuesta?
¿Por qué no prueba la pizza?
Hubo un Pelé blanco, un Maradona de los Alpes e incluso un Messi tailandés. Los castings de sucesores existen desde que el fútbol es fútbol, y casi siempre son una maldición para los elegidos. La debacle ante el Bayern ha acelerado la búsqueda de heredero para el argentino?

咪整7牙志個名

cuanto mide tu pene

I GO TO SCHOOL BY BUS